[有委任證]我係一名持牌的冷氣軍師，不持任何香港社分，係廢青，請大家聽我尻UP

第一部份
今日有人打記者，屌旅客，圍救護，七情上面咁，唔洗用腦諗，睇返過往呢2個月，有邊一次前線係同救護同記者爆發過衝突(CCTVB除外)，係一次都冇。

咁突然的劇變，何處以來?

D人係到爭論，係咪有鬼有臥底。ON9 爭黎做咩啊，811之後其實呢D野入曬警方數就得。咁要證據嫁? 要黎做咩，又唔係要拎上法庭大家對質，我地又唔係記者，唔洗報導事實。有D野，大家心知肚明就夠。

佢地知我地知佢知我地知佢地講緊大話，佢地仲係要扭曲事實，唔認插贓嫁禍抗爭者，唔認證有警黑勾結，唔認有派臥底。政府警察宜家係自食其果，佢地已經失去左公信力。所謂失去公信力，唔係就咁輕輕鴻毛一句就可以帶過 — 既然當權者否定恆堅的事實，社會無統一真相，我地可自行選擇，自己所認同的真相，就係真相。

所以有冇鬼同臥底，你自己選擇啦，反正都係真相黎。

第二部份
我深信 — 咩抗爭方法咩手段都係正確的，錯的係用左係錯誤時機。我唔撚相信假大台(大前台)，但相反，我唔反對大後台，我願意就此出埋我自己的私人不反對通知書。

雨傘運動並唔起一場社會抗爭，宜家一唱嘉年華，用黎發渲民眾情勢。可能甚至佔中三子原意並非咁，但當年左膠當道，無計。

其實呢個時侯，既然機場係和理非回合，咁就盡做和理非野。大方向一定要統一左先，然後再細分支流開去。唔好唔經思考就盲信，兄弟爬山，各有各所，呢句野唔係大曬。佢係指的互不相干；今日正正就係有人扮前線(我信係臥底)，去整禍，去干預和理非。

第一， 大原則一定要統一左先，唔打記者，唔打醫護，唔屌旅客。

第二， 第二，呢個時候最係做糾察隊( WTF?)，冇錯，係糾察隊。此回合更需要前線巴打幫手，你可以去協助和理非。有人搞事，有人煽動他人，講多無謂，觀察一陣就拎索帶扎起佢，離開，等班狗拎認領。真 係 講 多 無 謂，多言口角只係起紛爭，令現場升溫，睇落更似係煽動他人起事，到時就更多捉鬼論。呢個回合，更需要前線的勇武同冷靜同當機立斷。和平(不煽動)，理性(觀察同當機立斷)，非暴力(係制服，非口角同互打)，完全符合曬。

第三部份
塞紅隧塞曬所有行車線，會比人屌係癱瘓交通。但如果流出一條呢 ? 咁樣你唔算係塞紅隧，係車流受礙，車輛久停不前停而造成阻塞紅隧。

D人屌塞地鐵返唔到工又係，根本冇阻到人返工，係地鐵擁擠不堪而停行，受影響人仕不願離開地鐵趕返工。

塞曬所有航空公司櫃檯，強制旅客不可離境，係抵屌。但係令通道空間變窄，難以通行，從而人龍變長，櫃檯需要更多時間處理登機手續，航班廷遲，係航空公司處理不當，十班航班廷遲最終會導致咩後果，唔洗知，呢個係機管局的責任。

咁同耍無賴有咩分別，冇。和理非就係耍無賴，我認為和理非呢三個字比人曲解左 — 和理非正正就係合法合理咁耍無賴，講多次，和理非正正就係合法合理咁耍無賴。

無成效得個做字，就係左膠野，有成效就稱得上係行動(和理非)。勇武都係，無成效得個做字，就係勇膠野。

咁萬一有鬼又玩煽動咁點? 舉高手，唱生日歌同埋sing hallelujah to the lord，跟著有機會隊佢一腳。呢招係好撚實務，不可忽視，當年旺角班藍絲啊叔大媽就係咁樣比人收皮。

咁萬一有鬼扮糾察，亂咁索起人帶比警方咁點? 未諗到，但一定要馬上引上群眾，記者注意，鏡頭前，公道自在人心。呢方面最係搵個有公信力的議員幫手。

第四部份 最新反應，禁制令同扮唔扮旅客好
既然出左禁制令，就唔好再佔領機場，但一群人流眾多，群眾係黃區走來走去無人阻止到。港人鐘意旅行，著到遊客裝束去機場好合理且和平，理性，非暴力。更要顯示好客精神，齊齊熱烈歡迎外來旅客的到臨。

都係果句，人多先安全，人少佢就愈郁尻你。

最後，捉鬼捉左個公安，其實成件事揚左，消息係網上流通曬就足夠。再圍著佢，其實冇意思，圍得幾耐?圍到最未可以做咩? 唔通真係要打死佢

推

721
811

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

借post一用

反正對家一定放鬼係我地呢邊，咁下次有勇武巴絲想做大事個陣大叫：警察做野唔駛你教！

好處：
1.立刻表示到係自己人，因為popo係唔會認自己係警察
2.將所有負面影響缷晒落Ｄ警察度
3.向公眾表達到冇委任證係會有人冒警

壞處：
1.比現場Ｄ真心膠打死
2.隨時多條冒警罪

利申：冷氣軍師乜都唔識

我地有粒萬能KEY就係黑警混入臥底扮黑衫攻擊人

呢個主意唔錯 1.立刻表示到係自己人，因為popo係唔會認自己係警察

但係我始終，要和理非方式制服人的方式處理。

圍打暴打鬼，幫唔到場運動